點解買咗盒煙要拍+搖盒煙

整番實啲煙絲 唔係好易甩煙頭
認真答